飛機巨星吳京「包攬」中國影史上最高票房作品的冠亞軍

今天，上映13天的國產科幻電影《流浪地球》票房成功追趕上《紅海行動》，成為中國電影票房總榜第二名。

目前排在《流浪地球》前面的電影僅剩下吳京主演的《戰狼2》，其票房高達56.83億元。作為《流浪地球》的主演之一、幕後投資人，吳京「包攬」了中國影史上最高票房作品的冠亞軍。

目前最新票房排名（截至17日下午3點左右）：

1、《戰狼2》56.83億

2、《流浪地球》36.96億+（還在上升中）

3、《紅海行動》36.51億

4、《唐人街探案2》33.98億

5、《美人魚》33.86億

6、《我不是葯神》31億

7、《狂野時速8》26.71億

又要交稅了

頭3都係打飛機電影
吳京捉到路了

男版泛冰冰

是但啦，支那啲票房水份咁高

開拍戰狼3 講打爆美國佬
即刻食埋個第三位

除番幾實都係4,5百萬人睇...減番做假數.其實三十幾億正常數姐.

捉到路就準備畀人捉佢稅

要交幾多稅呀

咪係三體作者

屌你吳京

出唔到黎多謝大家
因為未交稅

讓我來唱憲哥的歌，叫作你比從前快樂

稅呢